[小心泛狗]今日本土運動群龍無首 唔代可以吹奏表泛民大台

岩先係另一個post見有人利用今日本土運動群龍無首黎吹奏泛民左膠大台，為泛民邪惡行為粉飾太平，實在令人嘔心！
要搞返清楚，當年沒有大台，只有群眾口號係用黎防止泛民政客騎劫運動話語權，因為香港三十年黎的街頭民主運動話語權都俾一班有政治利益顧忌的泛民政客把持，客觀上這些運動領袖成為了群眾與政府之間的代理人，而因為這些人都有政治利益顧忌所以會有出賣群眾利益的風險，結果就可能為了選票等利益瓦解整場運動。

請不要忘記，親泛民左膠的當年如何用盡一切手段分化整場運動，由第一日三子借D依利用命運自主台找數佔‘鐘’到 戴妖落旺角搶話語權被屌走 到 陳淑莊瘋狂投票放走部巴士 到 大批左膠瘋狂拆路障 到 學聯呼籲不要前往旺角 到 金鐘泛民大台派義工到旺角再搵記者話自己係旺角佔領者代表宣佈旺角撤離返金鐘 再到 旺區朝早被清幾隻熱狗及小量佔領者頂路然後吳文遠企係行人路話自己係英雄 到 篤灰 到 龍和道出事大台特登唔幫拖‘呢度生態係咁 ’ 到 學聯反證升級係失敗的人血饅頭論 等等 請問呢D係幫到場運動？ 呢D係稱職既領袖？ 幫倒忙就有！ 成場運動泛民有份搞散的！你今日本土運動群龍無首就吹奏呢班人渣？為左尋找領袖竟然去幫泛民塗脂抹粉？你唔飲毒藥止喝？

外國所有街頭運動既領袖都同議會抗爭分道揚鑣，簡單啲黎講就係兩班人，而議會外既就會監察議會內既政客，但香港十分畸形，議會內外既民主運動都是又同一班人所把持住，結果政客失去被監察，街頭運動通通被出賣。

其實街頭運動有領頭比沒用較好，但領袖不應是政客。
寧缺勿濫，就算沒有領頭人都不應吹奏泛民，泛民只是叧一形式的建制派，他們是一班坐擁資源但只會扮抗爭的人，相反沒有資源的一班抗爭者行動時就會被他們抹黑篤灰落井下石。你肯定想要由他們帶領你們？

一定要銘記歷史
就算本土派獨派做得柒都絕對唔代表左膠大台無問題做得好

屌而家關泛民咩事先

而家講緊本土同港獨派需唔需要大台
點聚人

Thanks